65歲鎅刀傷人月靠$3000綜援生活：帶鎅刀因為要整冷氣

本周一逾百間中學的學生及校友舉行聯校人鏈活動，向政府表達五大訴求。其間一名六旬老翁疑在啟德區文理書院外持鎅刀揮舞，並鎅傷一名保護學生的老師。老翁被控俗稱「傷人19」的傷人罪，案件今再提堂。控方指被告於認人手續中被認出，須再考慮控罪的合適性。被告則要求保釋，據知辯方指被告當日只是「純粹晨運路過」，而身上「咁啱」攜有鎅刀，案件與其政見無關。惟裁判官繼續拒絕其保釋申請。

控罪指，被告符柱標（65歲）於本月9日在牛頭角沐虹街文理書院外非法及惡意傷人。控方今申請再押後案件，等候律政司意見，以考慮控罪合適性，並透露有機會將本案轉介至區域法院審理。控方又指，證人已認出被告，本案證據強烈，故反對被告保釋。

據了解，被告申請保釋外出，以照顧住在長者之家的父親。辯方指，事發時由於被告要「整冷氣」，因此身上「咁啱有把鎅刀」，當日「純粹晨運後路過」文理書院，繼而與該校學生發生爭執。

辯方續指，被告每月靠3,000元綜援金生活，今日到庭支持他的四名長者朋友，願意協助他提交保釋金，被告亦願意遵守法庭提出的任何保釋條件。

案件押後至10月11日再訊，被告的保釋申請被拒，須繼續還押懲教署看管。

控方案情指，案發時約有80名身穿校服的學生在校外手拖手和平示威。被告到場與學生爭執，並鎅傷上前調解的老師。被告事後逃去，警方同日於其家中拘捕他。

個65歲廢老一定係買唔起樓先拎鎅刀傷人

鎅刀整冷氣？你唔好話碌鳩整廁所？

呃綜援犯法要罪錢同坐監

啲學生同老師係冷氣？

拎刀 去 斬柴不如

當鮑魚刷用

原來有拉到

藍屍典範

on9?

垃圾人口

你不如話去鋸扒帶把私家刀

下次攞把老牛去整車先

曲線認係佢做啦即係

呢種人好得意
自己只係社會最底層，但就幻想同班權貴同聲同氣

依一班真係no stack

都無得唔認啦
抵佢窮一世

抵撚死，呃綜援仲學人攪事，入去坐埋收尾果幾年啦

想知有案底仲有冇得拎綜援

支那種

呢啲就係烏克蘭winter on fire 嘅提圖胥基

咬老綜靠政府出糧嘛
呢d廢老傻閪覺得老綜係政府既德政
政府而家好好人咁養緊佢地

佢地唔知道社會福利
係資本主義控制社會既一種手段
令佢被企業/社會既持續剝削下
唔會因為欠缺基本溫飽而死亡
從而萌生反抗起義既念頭

佢地仲幻想自已係 "既得利益者"

歷史重演

攞住把𠝹刀嗰時咁兇狠，仲以為啲學生人鏈嗰時有幾影響佢，點撚知原來係綜援撚，唔好諗住上完庭就件事就會過去，少啲出街啦廢老，意外/點錯相成日發生㗎

社會垃圾

push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我身為日本武士
帶兩把日本刀出街都好正常

仲有果四個廢老朋友

咁我帶雞尾酒出街都有好正常姐，我bar tender

有無SOCIAL SCIENCE JJ 研究依類人

因為有學校比壓力？

點解佢還押係懲教署
義士就係警署？

帶刀都係鍾意食水果姐

即刻諗起帶生果刀食水果

中秋監獄過 陪手足啦你

正中廢老
人廢 - 攞綜緩/無學歷
人老 - 65 已退休
咪同我講佢有stake 我冇

真一死癈佬，就咪鬼岀來丟架啦

碌鳩屌公廁林鄭

你當班學生係冷氣呀

咁以後休班警可以拎碌警棍9fingfing都冇事啦

佢老豆幾多歲？ 佢嗰仔65歲都仲未死？ 但係見到佢嗰仔咁樣講大話真係會激死

用我地納稅人d錢仲襲擊返我地

私了

藍絲既質素

不能自理

公屋廢老老

No stake in society
恐怖分子

話q知你整火箭
拎把刀傷人就犯法

都唔做好d生涯規劃既

dklm咁都得

整冷氣點解要出街整
係唔係呃老綜，又話晨運又整冷氣

如果咁都入唔到依件廢老
我日日都有刀出街

典型垃圾廢老，肯定又係住公屋既新香港人

街邊調酒?酒保我要杯dry martini

政府比得個臭閪3000蚊你仲支持條撚咩 廢老果然無腦

以前睇得啖笑 冇乜感覺
E加先明

佢老豆幾歲

有事就老豆

無事就

呢條廢老搞到女老師受傷縫六針
咪撚放過佢

咁condom都得啦

個個月$3000都買到佢為政府出街斬人
已經唔可以用常識理解

唔睇真係唔記得左嗰陣有單咁嘅野
屌你老母真係歷史重演

榴槤乜乜乜

其實係太多case定點？
正常都要押後一個月先審？

唔算重演…
因為條光頭佬無比人拉

死藍屍廢老！！！
入去坐啦！！！！
以為有警畜照住就傷人都冇事呀？

用碌鳩幫警妻維修電制

你咁講Condom都得啦

敵人今後會用d睇唔到既手段白色恐怖, 唔會再明刀明槍

老而不

No stake in society ？
呢班藍屍廢老就係

一諗到班讀咁多書既高官同日日比人屌既黑警要靠依班社會垃圾撐 真係好折墮

被告的保釋申請被拒

段片本身頭兩個都好應
When I sacrifice my youth to defend what's ours.
When I say no to a law we never voted for

做冷氣佬唔報稅不特止仲要呃綜緩
社會垃圾

入去坐仲撚好啦又有屋住又包飯

無經濟能力 自然利字當頭
多多少少都會去做

可能你開價每月比$5000佢
佢會衝過去斬9淋病

咁多人負皮
有鬼

榴連乜乜乜 v2.0

傷人19 係咪輕啲嗰條

原來呢d就係stakeholder

樓都買唔撚到
平時佢啲手足都唔撚會痴埋佢度怕影衰自己
得佢以為自己係啲有錢佬嘅「手足」
齋諗都好尷尬

死廢老我拎老綜就死埋一邊唔出聲 社會垃圾 寄生蟲

正宗廢老

屌，簡而精！直中所有藍絲廢老要害。👍🏻

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

如果拎鎅刀鎅人都無事 我相信好多人都會拎把傍身

帶𠝹刀係身，主動走去挑起紛爭，再動武，再攞把刀出黎嚇人，再真係𠝹落人到，再走佬番屋企。咁都有得保釋既話就真係好笑。

大撚晒咩屌你老母！

飲得鉛水多

一定要告撚到佢無晒錢告到佢跳，死藍狗dllm

同感 班傻閪去幫班權貴去維護特權

生果刀切榴槤d frd

榴槤乜乜乜個呀哥？

呢段刺客信條：揭竿而起個真人宣傳片真係出色到應該歷史留名

而且美國獨立戰爭對抗英國
同香港情況係有幾分似

65歲可以送去安樂死？

對社會毫無建樹既咬綜援垃圾廢老

用最低成本收買到人心，老閪都做啦，只有低等人種先會懵然不知

冷氣師傅攞綜援？
一係呃綜援
一係講大話 根本唔識整冷氣

如果咁都打得甩，以後傷人罪都可以援引此例

無錯 啲人反正就唔會諗因果
一味有著數就拎
其實佢地得不償失
宜家反而就好多中產企晒出嚟 日屌夜屌

居然有拉，喱啲真係社會垃圾，無貢獻

你做汽車師傅有個士巴拿都合理啲呀
用𠝹刀開冷氣箱呀？

最估唔到真係有拉到啫

鎅刀整冷氣？
我碌尻整飛機添啊

當日已經話撚左佢老綜 真係估中

藍絲真係最撚垃圾

聽緊GDJYB嘅榴槤乜乜乜就見到呢個post

通渠

就係一國兩制先有每月3000蚊你使
一國一制？樹皮都冇得你食呀！
仲咁愛中國！？

工程汪路過

同你班廢青講

洗撚用界刀咩 屌咪撚亂尻up wor

不如話用開山刀 同強水 黎友人

屌你老母講出嚟都無人信

有無賣 Ice Ball / Orange Juice？

屌，交稅俾啲廢老揾啲小朋友
由佢死喺天橋底咪算啦，養埋啲咁嘅仆街

推

假設18/30歲生佢⋯⋯

咁其實佢係想準備冷氣定晨運路過？定佢嘅晨運就係整冷氣？

賣開凍撚水同雞尾酒

最恨就係呢班社會垃圾

坐監連綜援都冇埋
公屋 隨時都要收埋

我都係咁諗
仲要有告

垃圾一件唔係以為港共會保你呀嘛 大叫愛蟈啦傻鳩

似係 光天化日咁傷人點都要做嘢

正常嘅事變到好似好出奇

如果佢有一日咁啱咁好彩同權貴影到一張相
就會哂大大張掛係屋企
覺得自己好掂

整冷氣? 即係有工作啦, 仲綜援? 回水啦仆街

晨運後要整冷氣
帶著刀去晨運

又一藍絲condom，自己冇背景以為有牌恐怖份子會保你放你走，
你只係一個condom，作用就係幫班有牌恐怖份子洗底！

呢三個月既事 已經多到唔記得左雨革既野
定雨革既失望令我潛意識都唔想記起

垃圾快d死

過左大半世 三千綜援過活
完全係香港重炒樓 每日150 經濟失衡 好多前因後果 加加埋埋既結果
咁都仲撐政府 on99出去傷害學生
還柙呢個月咁清靜 好好反省下

吊住你條命加維穩

好多正職撈黑又呃綜援

2刀流

應該要佢証明上次幾時整冷氣....
同埋我唸要投訴佢呃綜援

純粹晨運路過」，而身上「咁啱」攜有鎅刀，案件與其政見無關。

岩喇, 咁樣同個官講啦

拎去人道毀滅算數啦 唔好浪費地球資源

咁我下次去燒嘢食拎汽油彈去透爐得唔得呀

咁就五年